[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5118）

繼續追數

slow

講真假都唔好假得咁離譜 上半場拿果幾腳必入全部扮哂射唔中

自己弱智 記錯要買門蛇反水 屌咗爛玻璃 唉屌 我真係好撚on9

殺大波

見到琴日牙朗個12m知咩料
平時佢都唔會射高波

上場買薩索斯就俾佢穿盤， 正仆街

兩閘成日30幾40碼轟埋去🙄

再次分享我嘅爐仔

8點 明尼FG 墨半大
點睇

睇佢輸緊都仲9猜就知咩事，之後腳腳遠射飛機

美假冇留意 我覺得明尼會晉級

叫角叫到咁撚辛苦原來晏就買角失敗 dllm

球球遠射一係飛機一係省人
驚死自己會入

想屌機員主勝

買定先

有睇過拿D波就知佢地平時唔係咁踢 平時佢地邊會鳩遠射

同埋有幾下細心小小都見到 佢地出完波就唔望跑走 好明顯冇諗過會入

不了

啲岀波都離哂罩 唔知斬去邊

玩具重心雷霆215.5s

拿D波質素跟本冇咁差 好明顯係鳩出預唔入

意假真係買小D 岩岩呀特場波都鬼鬼地

季尾全部揾錢波

中左伏 輸得好甘

0800點部署

8am 美職半大

墨超 半主

試試佢

跟你30蚊

屌睇中主客無買到
淆撚到抵我輸錢

訓醒阿特都係輸半

大富翁好玩

發覺依個波post 場場都嗌半大

半大就係有種魔力

Switch?

戒左半大好耐

連續買左4場阿特輸晒

上盤定下盤 唔sick買

屌你 一上嚟就笑尻我

屌你呀特唔比多粒 收少幾皮

哥倫布大船

玩埋佢 中就繼續玩
唔中就財散人安樂

真錢黎

哥倫布果組廢到
亞特三場冇入過波
紅牛連辛辛都踢唔贏
辛辛=垃圾
可唔可以拎黎作準嫁

已經冇理 是但

對

Fg 1.65
上盤1.68

講一句姐 哥倫布個龍係第3龍黎

自從肯刷C 大熱輸盤 對美職啲盤好難捉

你成日都weak下次駛唔駛tg震醒你

金狗輸錢我很快樂

半場入球大細
哥倫布機員(主) 對 明尼蘇達聯(客)
大 [1.5/2 球] @ 3.40

美職半大

晨早流流就bin c

戒賭好過啦

阿特盤輸4

係

琴晚一早訓左 隻汪汪上盤炒左？

我寧願琴晚起唔到身

一萬姐 仲有大把

機員點輸...

意甲 帕爾馬 又來 1-2波膽 cls
國米又來2-0 波膽

應該有人串起咗？

要明so

哥倫布大船出海

半大

角細

沉

跟囉

唔同路都唔洗詛咒咁無品呀

木狼FG

燈夠未

半1：1

屌 開左波

和主 半1:1 全2:1

乜

冇買墨超

不過都無用
睇到半場10幾分鐘 阿特 就訓咗
咩都無買

下半場果陣我估到

琴日朝早d美職全部起唔到身

直播車delay定咩 仲賣緊廣告未開波

美假 delay 波

老友你正手定反手？

好想賭埋NBA

等即場買反cup先

曹操出上盤 正花下盤

我都買咗客

出後備賭黎做咩

足水 9.5s上船

好緊張

對左

賭 罰球大細

半大係一種信仰

Half bigmac

有11角叫我.

屌訓返先

心靈 蒙牛半主

似係客盤

食花生先

主按屌

哥倫布半主

客應該贏撚硬

雖然我燈閪 唔洗咁樣既

哥倫布 航海就叻姐
踢波得唔得呀

角角叫

最近唔順啫 但我無踏你喎

爐

屌你老母你斷腳死

今場反底 唔怕

嗚嗚嗚嗚

哥倫布有角未

半大針

支持花花

客屌返粒 定下驚先啦

很有愛

蒙7雷一開波就黃牌 戰神卡劇本

唔贏觀塘隻抽

角呢？

波po咁多人觀塘 牛頭角

琴日都見到佢lm

佢連敗咁多場 我買左一半

80分鐘入3粒

托盧卡差啲

尋晚有跟五位巴執返啦你

冇gay員手腳？

唔係輸到女朋友走埋咩

黑單地頭

工業區 成班奴隸

輸阿特全格 和返都係贏一百
今場買左主

角細gel

工業區 收唔到 可以幫我入500蚊嗎

9.5 big 入？

有無食過新祥發好撚難食

半主已死

ok 留狗會/銀行acc

阿特同蛆狗一樣
你明知會比佢撚但都照買

半大又24

唔好

哥倫大船

冇goal冇角al開咗波未

墨假 半大未

19890604

下場

23553470 thx

乜都知嘅話 我唔洗叫苦啦
上盤大船 你屌埋好多手足

角角叫 終於一角

有

屌 撚知佢會撚咩 就係信佢先買

我都係受害者 中過伏之後
唔敢再買

原本想買下算 但跟和尚買左上盤 2串1國米

半主
主主
半大 全部死？夠膽

咁你想點

想問下和尚出咗咩

:0:1

入多粒plz

木狼已中

大船

叫下春

又輸

好球

唔好癲啦

墨假快d半大

刷角咪goal

0:1 大船

但真係入左

2C

但唔係直入嘛

31520520

哥倫布機員屌你老母

明尼NG

最近d上盤真係

其他心水
第一隊入球: 哥倫布機員

哥倫布機員在美職重開後3仗未失一球，今仗首個入球捧得過。

買左主 又係我燈死啦

發現黑名單24小時在線

蒙7雷GOAL!!!!!!!!!!!

尋晚兩場意甲

馬會又中

又多隊要冚家鏟

GOALLLLLLLL 1:0
-1

唔使訓..

係 手足請戒賭

快戰入啦屌你老母哥倫布

加注反cup

職賭你估易做

哥狗打假。。。。。。。。

機員分組賽踢得咁好
聚哂飛

通常會輸多粒

有錢24小時賭先勁..

收我做徒弟

職賭 定職乞

Mori goal
一人球隊

both

goal多下得唔得

係時候買主晉

半主等死

請埋ok?

角細收錢算了

佢好似話要入夠3球 好似係

兩邊踢落差唔多

gun!

買主ng啦 必中

撥個輪叫外賣咪得

派我ok?

21773628

食你下面

309449_9

兩埸主主 派1 5 200

lm

11111

Lm

Me

係時候追平

結果琴晚雲巴有冇上過水？

半大搞掂

快 輸4了

蒙特雷穿盤

哥倫布機員真係廢

即場機員cup

個acc cut左未？

無波入

鞭!

乖 返去訓啦

哥倫布機員 對 明尼蘇達聯
哥倫布機員走向光「明」
軍情

哥倫布機員的禾姆哥亞、尤尼斯莫卡達里及門將艾萊爾隆姆或難候命。

明尼蘇達聯的伊基奧柏拉將缺席餘下賽事，奇雲莫連奴今場上陣成疑。

哥倫布機員
停賽： ／
上陣成疑：禾姆哥亞（足踝）、尤尼斯莫卡達里（腿）、艾萊爾隆姆（腿筋）
受傷／缺陣：／

明尼蘇達聯
停賽：／
上陣成疑：奇雲莫連奴（腿筋）
受傷／缺陣：伊基奧柏拉（肺炎原因）

重心推介︰主勝

哥倫布機員上場1比0小勝阿特蘭大聯，連續3仗零失球，總共攻入7球，球隊之前兩仗先後贏FC辛辛那提4比0及2比0勝紐約紅牛。剛戰尤尼斯莫卡達里18分鐘一箭定江山，助球隊今季取得不敗的4勝1和，不過，這位入球功臣在比賽較後時間受傷被換離場，門將達貝爾首度披甲便取得不失球，他代替在操練時受傷的正選門將艾萊爾隆姆。

明尼蘇達聯上戰2比2賽和科羅拉多急流，以積5分奪得D組次名，之前兩戰以0比0和皇家鹽湖城及2比1贏肯薩斯體育會。明尼蘇達聯剛戰19分鐘先失守，全場最佳的艾芬芬尼完半場前梅開二度反超前，而科羅拉多急流59分鐘追成2比2完場。明尼蘇達聯今季5場錄得不敗的3勝2和。

哥倫布機員在淘汰賽被捧為熱門，這雖然未必是好事，但今場面對明尼蘇達聯，他們應可在90分鐘內勝出晉級。

其他心水
第一隊入球: 哥倫布機員

哥倫布機員在美職重開後3仗未失一球，今仗首個入球捧得過。

對賽

上季聯賽，明尼蘇達聯主場贏1比0，雙方歷年聯賽碰頭3次，哥倫布機員勝出其餘2仗。

你既下場

機員入得未呀屌

其實以後意甲都睇定第一場有冇打假先
再買第二場就岩 幾輪都係咁
上盤一場開到一場開唔到

夠鐘買唔切 買哥布

呢期輸開
美職 2:1
9點0:2

笑死

美職半和先啦

機員識唔撚識射

波膽點跟 出主客和好啵

美職近排都好正路
下盤一直落飛
實cup 到

下？咩話？？又下盤？？？仲要全格？？？？

蒙牛 連續11場無贏站 抖左一排 終於反底

兩場主主 3 5 200 一齊開心

明尼入左一球攻都唔攻下

半大-1

主禁屌

M

1111

我

機員

差啲就0-2 點輸

燈一燈佢先 快cup 想派

準備勁中 快快快

做咩姐你 多左啦

有時上半場同下半場又會變兩班波

機員 主
9:00 讓和
豬到無錢

準備贏2關 gel得

哥倫

買左機員半主點補飛

支持

No goal？搏一搏

支持我反cup

瞓

美職精神

機員成日都唔傳比11號 3打3都係唔傳

有冇錢乞

4打3個快攻 都踢唔到啲咩出來 一味鳩射
等下半場啦

都唔明點解買上盤成日都咁撚辛苦

二揀一半大又買錯

起碼救左2次角.屌你.

點都唔會no goal喇

蒙特雷試下入多球...

哥倫布我求下你贏啦

okay

想買反cup

補和

派黑單佢會作法幫你贏

cup呀屌你

半客cashed

Gay員手腳 天台第一次召集

Here

中風賠率

主晉有機 入少少

14角please

燈下先 明蘇入未呀屌你老母

我幫你燈

美即場角, 有冇心水

我要機員入呀屌你老母

班機佬踢到咁 唔似有得入

客勝仲幾好分
機佬好似唔識杯人

打個丁算

神奇更xx

蒙柒雷終於反底之前都唔知追左佢地幾多注

次次上盤就要叫 買下盤就即輸

同路啊

傾埋劇本 下半場2:1

琴日美假竟然兩場上盤
今日唔通兩場下盤

哥機入未

2.5b定10.5b

哥基 腳咁短 點入

後

ok bogo之力

好

同路

想買主晉

同路了

一齊空難算.....

和尚係咪又出左明尼fg

昨日-13.5k

和尚瞓緊

黑單買乜好

輸到仆街

哥布 晉級落飛

今日晏就大把波啦 駛撚買你美假比你撚足100分鍾

全部人跟我買

引傻仔落搭

果d波更西

留名

我咪係個傻仔 睇住我贏啦

明尼第2球

明尼晉落飛

神探哥倫布唔刷角點反cup

cup

蒙

呢個真

笑撚死 屌 成個早餐俾我整跌左

喂 一個話主落一個話客落 夾下口供先好啵

蒙7雷我屌你 一出黎比人入

刷角先啦

贏咪like輸咪閪

整過份啦

2.5b goallllllllll

明尼果啲唔叫落飛 賠率下降係因為時間遞減

明尼比多球

機員球球落底一定猜返後唔刷角

機員比半格我驗腦好嗎

LM
等派

派未 半大

其他心水
第一隊入球: 哥倫布機員

哥倫布機員在美職重開後3仗未失一球，今仗首個入球捧得過。

唔記得睇狗會分析

蒙柒半主唔柒派

等派 LM

狗會分析第一隊入球究竟有幾多場係開對家

冇c

冇人叫角?

主隊點cup

666

主入未

666c

-6c 宣布死亡唔洗叫

-3

666666

又中

贏緊波仲比角 搞壞規矩

明尼想入多粒？

機員比人射撚到......
客ng算

唔想 但機員想

機員已死

機員入波啦屌

機員死都要猜返中間

如果陣間伐木佬13.5 成功開出 滴露100

明尼入多球先啦

睇到數字既變動

刷角未

長追一定正數

針

客單刀miss

會開到

不了 早午晚餐都比爛玻璃依晒

快啲比多三個角黎

食晒

-5c冇睇live 佢地有冇踢邊刷角

屌你feel到又係75分鐘主追和1-1
之後no goal d劇本

無入球

推唔到大位起腳有撚用咩

10.5b

2:1 不遠矣

主下一球好撚穩陣

刷刷刷

Feel到0:1 no goal

落底 猜返後 傳中間 炒飛機/傳失 無限Koop

客隊柱邊

0:2 大家開心得唔得？

呢球射門唔錯 睇黎機員搵到突破位

我鍾意你思維💡

等飲完水先再買

神9 我針得

明尼贏落飛

神10先係

-4c

-4C 加油啊
比我破燈啦PLZ

客隊d攻勢到肉好多
不過領先緊實拖慢黎踢

半大未派

收到風機員撞機已死

連續兩球On target
睇黎機員已經搵到失去左既節奏

-4ccc

買咗機員既準備好未

唔刷角就咪撚踢啦

火焰肯入波未？

準備好去入錢未

準備入錢？

諗住針

刷c 未

唔好02 OK?

到 半夜遇到風雪失事了
沉沒了 證實機長都已死

入咗 真係入咗

03囉咁

21算啦.....
大家開心

刷c 就晉級

機員死左啦
Miniso next goal 穩陣了

入未丫

買角大算垃圾gay員

整個12m先啦

咁都係02算

講緊下場21

客入多球先啦

都得 有買

幾c now?

01完場好老土

7

完場1:1

Feel到又係12碼

機員墜機還墜機
俾個機會收返條屍ok？

麻煩爆c

伐木-1 穩陣

Feel到和波主晉撚狗

睇黎又神10角

似樣

自己自己

杯到抽一位巴打奶我屎眼

刷角啦 dllm

咁辛苦為咩

七十分鐘 劇本？

又冰c

飲完水準備入波

刷角未呀

刷角啦 屌

係時候和波

好撚養生 啲美國佬踢一場飲咁多次水

888

20分鐘3c唔過份掛

8888

-3-3

8888888888888
皇天擊殺優越登場 快 3連c

蒙7雷入未呀

8角 上阿

88888

-3C gogogo

入9.5同大家嗌下先

蒙7雷穿盤呀屌你老母

-3ccccc快

0-2未

10.5 死撚柒左啦 唔刷

相信反cup

是但搵隊入波啦

低水唔諗住跳船了驚佢神10

想等9.5足水獲獲爭小小就比隻角 屌出聲

都好

主ng 上船了

好彩無買大波

機員分組賽3戰全勝
入到淘汰賽就現形

主和波未比返半格我驗腦

ching sick ball

唔入波不如吹雞完場啦
大家開心

11c-3

機員搞咩啊 禁屌咁耐都仲未有波入嘅

派我未 跟左你

主快追和

死唔出9.5都幾大機會神10完

平半引主中伏

上盤only

咁多人主盤？

9隻都唔知有冇

反cup未啊

冇錢買 可摸耳派少少黎起機？

你究竟買咗幾多 瘋狂吹奏

比多1c

主12m

12m???

12m?

真係75分鐘後就會響

輸左好多錢
撐主

死都唔俾我等到80分鐘

主快上

咁樣送12碼

洗唔洗咁踩落去

主晉就睇個12m

機員12m!!!!!!!!
11!!!!!!!!!!!!!!!!

12m變角未

1:1

1:1，

gel出事啦

12倍反cup

cup埋佢老味

無入球啦

屌你老母臭閪馬會派錢咁撚慢

主刷c plzzzzzz

miss補中

12 M?

派我未

黎多粒黎cup啦

係咪補射
365missed完又1:1

慘

下盤手足補左飛未 未補好依家補了...........

CUP ?

黎多個12m

1:1 機員汁返半條屍

再入呀機員

上盤手足返嚟啦

係時候刷角啦

反杯

明尼蘇定啦 輕撚鬆收錢

2.5 @5 入唔切

Goaallllll 比多粒開個全格大球比我

1-1 更加唔刷角 我屌

咁都要miss cls

又互射12

似係比你逼害多

係
龍頂到一下

唔好杯唔想比人奶屎眼

當 好景不再我們來聽聽
你到底 出聲打氣還是只懂得怨命

明尼守左咁奈 竟然輸12M

我個12倍反cup上啊

主ng 繼續上

屌你老母馬會 唔撚派錢

客隊快幫手刷角

屌 岩岩信左你all in左客勝 宜家清晒袋啦仆街

2.5s震曬

係 射好慢 龍門捉到路 掂埋波

開到11c我扮角角叫

cup未

果然係基員 互射

主晉2.58

兩邊應該鳩踢等12m

主晉

角角點叫..唔係..角角係咩黎？..

想幫補射條友含
差d針左個ng

明明係你覆我叫我買客勝既

我院友嚟

反cup啦機員

9.5b?

馬會派錢

同一個人

9.5慘死

CUP 9 啦 快

想買s

cup柒佢

佢咁樣射咁多下 實有多球

2:1 2:1 2:1

會唔會主CUP 埋 通殺曬 晉客

岩岩跑山問財仔借左5雞呀

完場有十個12n

屌你老母

80 分鐘

屌 唔miss 12m 反cup咗啦

無波了

早場過山車

m

是但一邊比多粒

打和算啦 齊齊踢12碼

明明早想我走 但有耳聽不到
明明誰亦受夠 卻奢盼 廿年後

-1

-3c 快啦屌

大家跟住我嗌.....
2:1 2:1 2:1 2:1 2:1

cup完比多2c我

1:2未

ching數口精到

明尼手足

-3c

2:1 2:1 2:1 2:1 2:1

Cccccccccccccccccc

你老母比我1212

Cccccccccccc

1：1 1：1

屌你老味-3

連c唔過份

唔miss你點撚入

似iq200

快2:1cup

入完就冇c中伏

數學家

打和有冇補時 定直接12m

Cccccc

刷角先入到波架 快刷

機員上呀屌你老母

直12

機員cup佢老母

1.7都贏唔到 讓乜撚野人

Cup左客點晉

屌你老母快撚啲2:1啦

9角未

C呢

角球要大 門蛇要贏

連c啦

你最醒

Ccccccccccccccccccccc

機員上呀屌你個閪

整多粒2-1啦

醒撚過你啦弱智

反cup啊

仲攻唔撚攻

連2c唔過份啦

好似冇加時 直接12碼

屌你老母1:1 無慾無求 c都唔比我

入多粒然後冰實

1次連c都冇食屎啦

比多2c

求下你反cup啦

半格好過無

頂到瀨屎

熱血反cup

想4 又輸

12m

主晉派錢

10.5 細頂住！

Gay員上力

未

Cccccccccc

玩撚柒完nba又輸 角又冇

連c plz

主CUP到 我扮GAY佬

10c完 大家開心

蒙特雷反底一次可以嗎 唔好又劇本

1:2 未

我屌你老母

冰實

一陣10個12碼
2.5b派錢

gchi

即刻3:1

3-1

蒙柒雷 31

你8.5b都死？屌你？

基員 個個都9射

7雷!!!!!!!!!!!!!!!

大波派錢 快買2.5/3大
一陣12m實開倒大波

我老4

連C未呀

比多2c啦正仆街

收到

俾多個12m機員

唔明點輸

收到風 準備2:1

我愛隊蒙7雷

cup埋啦 屌你 咁肉酸

Gun

無和尚無方向

㩒屌到咁都贏唔到 機員成班死撚咗佢啦

岩岩訓醒
上啊Crewwww

比多c...

聯賽連輸11場 係咪度

機員入多粒啦

20分鐘得1c

就咁完場算啦好嘛 角細頂到瀨屎

追足晒

唉，又輸半
昨晚意假阿狗又輸半

10.5s又贏

追左五六場 差啲要跳樓

Gel

客晉最後100 輸左6k

no c 絕撚到

屌你條撚樣還錢呀
係咁叫人買客勝 聽撚左你講訓左身宜家仆晒街

借錢all in thx

差機員同一隻角呀屌

美假d垃圾劇本換人寫得唔得 次次都係咁

想要客晉

Gun對家

正路都買主

9999999999999

都未完 仲有互射

補3

999999999999999999

補幾耐

有無GAY員LINK

唔會神9掛

補3 on99

3

5分鐘? 我諗

補3=無劇本

快比多隻角

好彩條友要角

9就岩啦屌

主晉？

比多c玩下啦

又射12M ?

睇12M

誤中假波

客晉

機員cup柒佢

追到我戒左賭

玩撚完

補3咁少 少有

終於

9.5又死 我屌

頂撚住

係到有一半都有買佢

補3 趕收工

記得買主晉

屌 點解封阿 買唔到主晉

黑單正一黑氣石黎
派完佢聽埋佢講買客勝輸到仆街
邊個再派佢死邊個

一定係美國

爭少少10

澳職 水手都反到底

直接12碼？

荷里活演員多d

真

哥倫布立即千里走單騎式入球

比多c來

飲水換人訓地都係補3

機員屌你老母

Ccccccc

比多粒啦

唔係啵 我派左黑名贏左三雞

機要屌你老母

1:1 9c ft9.5慘死

屌你老味球證食角

完

神9 ft 絕到

屌 又神9

客晉穩陣了

你派我贏十雞

G chi反cup

2.5b慘死

撚鳩我買客勝 贏錢又唔派
又要搶錢 有人內定佢 仲黑過中共狗

你俾一個原因我

指定9角

yes

職業大聯盟回歸錦標賽(在美國) 加時和點球
(滾球)大小
哥倫布機員(點球 大小盤) vs 明尼蘇達聯(點球 大小盤) (0:0)
大 7 @ 1.98

買客 主多黑鬼

又1.8 1.9 咁刺激

神9

岩岩起身 想贏小小call g錢 主晉定客晉？

2.5細頂撚到爆血管

我靚仔

主

阿特 開下盤

主100%

又豬返5舊

主晉2.58 好撚驚當輸左

主20分鐘前已經射失一球

型

買主晉收息算

又輸500

咁樣執返半格算係咁

客個龍岩岩撲到球12m 要客晉

得半格 臭閪

等等 我整張假飛先

屌你10號最後個腳交就有啦

Po完又唔派

主隊個7號真係on9
咁樣開個角球

Miniso

嬲

下場要買 開始反底？

細波表示諗住輸得

好彩補返條中 無咁傷

無知一問 咁樣和左 第一關會點計？

登場你唔係第一日識啊

10k>2.7k

大把人中啦，全部事前

輸晒 入錢啦

輸

針半

乜水

仲未block?

除2

輸半

咪125蚊當買

然後下面兩關唔洗計

當0.5

波特蘭伐木者

你條飛會125蚊過第二關

明尼射先

咁如果同時第三關都得半格就再除2？

主咁多黑人就唔睇直播啦 睇連登算
唔想咁早就燥底

戒賭

......

我都想反底

0:1

多謝各位ching 指點 呢個情況真得第一次買

邊隊射12碼叻

racist

Miniso點輸

真係要戒賭

客會晉

1:2

你都未block我啦

咪咁啦 如用這歌...可以代表我

原來射緊都有走地

主啊

2:2

睇黎我未夠燈

22

型到

1001

missed

美國佬射12碼咁準

2:3

瞄撚準未

主晉了

條撚準備

肯刷果場

同上次果場差好遠

原來佢哋12碼咁準

日本人射12m射好耐

搖撚準備

客快炒

搖滾好味

Miss

炒

主missssssssssssssssssssssssssssss

炒左主

1